有冇人話到俾我聽幾時覆桌

where when